仲應唔應該買居屋

本人與父母同住，雙親大人今年正式退休，租樓多年成日搬又加租，始終想自己買樓
暫時只夠俾首期買居屋，唯有用父母名一齊入紙先叫易抽中D但以後一定要一齊住，但係女朋友又唔想同我屋企人住，怕婆媳問題

處於人生交叉點

連登一定叫你買
樓市gogogo
移民潮都係大話

調番轉頭問
如果有居屋但唔買 咁會係點?
繼續租屋住? 結咗婚就(理想地)租兩間屋住咁?

抽得中先算啦

你抽到先啦
其實新居屋六折左都唔平
白居二啲樓慢慢過21年樓齡又做唔到925。
點解唔買私樓，又易賣啲

同埋點解用左個名就要一齊住
你咪繼續俾錢父母租樓買個細單位
OR掉番轉

先抽咗買咗居屋先
有綠白表已經贏在起跑線

其實有林奠plan買800萬樓下樓點解仲要諗居屋
貪政府有擔保？

樓主父母當年無買
依家退休無收入，租租月月燒錢年年搬屋
假設60歲退休，80歲死，7000蚊租
20X12X7000=168萬

問下兩老有無咁多錢租屋先 無就一齊住算啦

唔洗壓測，輕鬆9 按， 配套唔會差得去邊

你比錢買一層自己住 你兩老自己繼續租屋咪得

唔想一齊住,一係分手,一係你有錢買兩層樓

繼續租屋住，結婚就要同女朋友一係租劏房咁先頂到2邊租，一係去女家住，不過真心女友好似唔想

你連第一間都搞唔掂，仲要諗埋第二間會唔會諗得太遠

樓主係度諗緊中咗六合彩之啲錢點洗一樣。

過來人表示 你去佢度住一樣會發生你同佢老豆老母既「婆媳問題」 我已經自問EQ好都唔係好頂得住

想以後幾十年生活都唔安寧就試下一齊住啦

抽到先算啦

再老啲仲要難租屋，驚啲廢老死係自己間屋。

99.9%有
強力建議唔好
之後你地結婚搬出去住最好
買左就綁一世，唔會再買到第2間

有錢咪買 冇錢唔買

租個細單位 比父母住

你生仔 無人照顧 咪又係要老豆老母照顧

請工人不如比老母照顧

無錢又窮 就要忍下

你條女係咪一定同你過世先
係咪你地個結撚左先抽囉
唔係咪同屋企抽

有咩問題？ 自然死 又唔當係兇宅